特朗普將公開露面並發表演說

10:04 時事脈搏

美國前總統特朗普將會在本周四舉行的「保守政治行動會議」上發表演說，是他卸任後首次公開露面。

知情人士透露，特朗普預料會在演說中談到共和黨的未來以及保守派行動，同時批評現任總統拜登的特赦和邊境政策。